% Encoding: UTF-8

@Misc{analysis_ax,
  title = {Microsoft Dynamics ERP [Электронный ресурс]},
  note =  {Режим доступа:~\url{http://www.microsoft.com/ru-ru/dynamics/erp.aspx}.~--- Дата доступа: 26.02.2016}
}

@Misc{analysis_ax_retail,
  title = {A dynamic retail solution [Электронный ресурс]},
  note =  {Режим доступа:~\url{http://www.microsoft.com/en-us/dynamics/retail.aspx}.~--- Дата доступа: 25.02.2016}
}

@Misc{analysis_csharp_wiki,
  title =        {C Sharp [Электронный ресурс]},
  howpublished = {Электронные данные},
  note =         {Режим доступа:~\url{http://ru.wikipedia.org/wiki/C\_Sharp}.~--- Дата доступа: 22.03.2016},
  owner =        {mstyura},
  timestamp =    {2013.03.22}
}

@Book{analysis_erp,
  title =     {ERP системы. Современное планирование и управление ресурсами предприятия},
  publisher = {Вершина},
  year =      {2004},
  author =    {Дэниел О'Лири}
}

@Misc{analysis_integration,
  title = {Интеграция информационных систем [Электронный ресурс]},
  note =  {Режим доступа:~\url{http://studopedia.org/1-11150.html}.~--- Дата доступа: 27.02.2016}
}

@Book{analysis_integration_thesis,
  title =     {Методы обеспечения интеграции информационных систем},
  publisher = {Институт систем информатики им. А.П. Ершова},
  year =      {2011},
  author =    {Ю.Г. Платонов},
  school =    {Институт систем информатики им. А.П. Ершова}
}

@Book{analysis_kit_xpp,
  title =     {MORPHX IT. Введение в язык программирования Axapta X++ и среду разработки MorphX},
  publisher = {Самиздат},
  year =      {2007},
  author =    {С. Андреасен}
}

@Misc{analysis_pos,
  title = {Управление кассовым оборудованием (ПОС-терминалы) [Электронный ресурс]},
  note =  {Режим доступа:~\url{http://www.microsoft.com/Rus/dynamics/axforretail/POS.mspx}.~--- Дата доступа: 25.02.2016}
}

@Misc{analysis_prototypes_extenda,
  title = {Extenda Solutions [Электронные ресурс]},
  note =  {Режим доступа:~\url{http://extenda.com/solutions/}.~--- Дата доступа: 22.03.2016}
}

@Misc{arch_client_server,
  title = {Компоненты сетевого приложения. Клиент-серверное взаимодействие и роли серверов [Электронный ресурс]},
  note =  {Режим доступа: \url{http://www.4stud.info/networking/lecture5.html}.~--- Дата доступа: 14.03.2016}
}

@Misc{arch_three_tiers,
  title = {Трёхуровневая архитектура [Электронный ресурс]},
  note =  {Режим доступа: \url{http://dic.academic.ru/dic.nsf/ruwiki/198141}.~--- Дата доступа: 29.03.2016}
}

@Misc{arch_three_tiers_dotnet,
  title = {Трехслойная архитектура в C\# .NET. [Электронный ресурс]},
  note =  {Режим доступа: \url{http://www.cyberguru.ru/microsoft-net/csharp-net/csharp-three-tier-architecture.html?showall=1}.~--- Дата доступа: 29.03.2016}
}

@Book{config_csharp,
  title =     {Professional C\# 2012 and .NET 4.5},
  publisher = {Washington : Wrox},
  year =      {2010},
  author =    {Christian, N}
}

@Book{config_insideax,
  title =     {Inside Microsoft Dynamics AX 2012},
  publisher = {Microsoft Press},
  year =      {2012},
  author =    {The Microsoft Dynamics AX Team}
}

@Book{crundwell_2008,
  title =     {Finance for engineers evaluation and funding of capital projects},
  publisher = {Springer},
  year =      {2008},
  author =    {F. K. Crundwell},
  address =   {London},
  owner =     {mstyura},
  pages =     {622},
  timestamp = {2013.03.14}
}

@Misc{deployment_aos,
  title =        {Application Object Server [Электронный ресурс]},
  howpublished = {Электронные данные},
  note =         {Режим доступа: \url{https://msdn.microsoft.com/en-us/library/aa623946.aspx}.~--- Дата доступа: 12.03.2016}
}

@Misc{deployment_deploy_in_retail,
  title =        {Deployment topologies for Retail [Электронный ресурс]},
  howpublished = {Электронные данные},
  note =         {Режим доступа:~\url{https://technet.microsoft.com/en-us/library/jj991928.aspx}.~--- Дата доступа: 04.03.2016}
}

@Misc{deployment_olap,
  title = {Set up and configure OLAP reporting [Электронный ресурс]},
  note =  {Режим доступа:~\url{https://msdn.microsoft.com/en-us/library/aa834389(v=ax.10).aspx}.~--- Дата доступа: 12.03.2016}
}

@Misc{deployment_oltp,
  title =        {Online Transaction Processing [Электронный ресурс]},
  howpublished = {Электронные данные},
  note =         {Режим доступа:~\url{https://technet.microsoft.com/enus/library/hh393556%28v=sql.110%29.aspx}.~--- Дата доступа: 05.03.2016}
}

@Misc{deployment_ssrs,
  title = {Reporting Services (SSRS) [Электронный ресурс]},
  note =  {Режим доступа:~\url{https://msdn.microsoft.com/en-us/library/ms159106.aspx}.~--- Дата доступа: 05.03.2016}
}

@Book{dev_charp_albahari,
  title =     {C\# 5.0 in a Nutshell},
  publisher = {O’Reilly Media, Inc},
  year =      {2012},
  author =    {Joseph Albahari and Ben Albahari},
  edition =   {5-th},
  month =     {June},
  owner =     {mstyura},
  pages =     {1062},
  timestamp = {2013.03.21}
}

@Standard{dev_cli_ecma,
  title =        {Common Language Infrastructure (CLI). Partitions I to VI.},
  organization = {ECMA International},
  language =     {english},
  month =        {June},
  year =         {2012},
  url =          {http://www.ecma-international.org/publications/standards/Ecma-335.htm},
  edition =      {6-th},
  owner =        {mstyura},
  timestamp =    {2013.03.19}
}

@Book{dev_config_mcconnell,
  title =     {Совершенный код. Мастер-класс / Пер. с англ.},
  publisher = {Издательско-торговый дом <<Русская редакция>>},
  year =      {2005},
  author =    {С. Макконнелл},
  address =   {СПб.},
  language =  {russian},
  owner =     {mstyura},
  pages =     {896},
  timestamp = {2013.03.18}
}

@Misc{dev_retail_classes,
  title = {.NET Framework Classes for Microsoft Dynamics AX Retail [Электронный ресурс]},
  note =  {Режим доступа:~\url{https://technet.microsoft.com/en-us/library/dn720363.aspx}.~--- Дата доступа: 28.03.2016}
}

@Book{dev_tcpclient_csharp,
  title =     {Основы программирования на C\# 2.0},
  publisher = {БИНОМ. Лаборатория знаний, Интернет-университет информационных технологий~--- ИНТУИТ.ру},
  year =      {2007},
  author =    {А. Л. Марченко},
  language =  {russian},
  owner =     {mstyura},
  pages =     {552},
  timestamp = {2013.03.20}
}

@Book{dev_tcpclient_richter,
  title =     {CLR via С\#. Программирование на платформе Microsoft .NET Framework 4.0 на языке С\#. 3-е изд.},
  publisher = {Питер},
  year =      {2012},
  author =    {Дж. Рихтер},
  address =   {СПб.},
  language =  {russian},
  owner =     {mstyura},
  pages =     {928},
  timestamp = {2013.03.20}
}

@Book{dev_xml1,
  title =     {XML. Энциклопедия},
  publisher = {СПб. :Питер},
  year =      {2004},
  author =    {Холзнер, С}
}

@Book{dev_xml2,
  title =     {Основы технологий XML},
  publisher = {СПб: НИУ ИТМО},
  year =      {2013},
  author =    {Одиночкина, С. В.}
}

@Book{dynamics_ax_retail,
  title =     {Dynamics AX 2012 Retail POS: R1 - R2 Implementation Overview},
  publisher = {CreateSpace Independent Publishing Platform},
  year =      {2013},
  author =    {Mr Benjamin Tickner}
}

@Misc{econ_1,
  title = {О рабочем времени в 2016 году [Электронный ресурс]},
  note =  {Режим доступа:~\url{http://www.mintrud.gov.by/ru/o_rab_vremeni_2015}.~--- Дата доступа: 28.04.2016}
}

@Book{econ_2,
  title =     {Технико-экономическое обоснование дипломных проектов: Методическое пособие для студентов всех специальностей БГУИР дневной и заочной форм обучения. В 4-х ч. Ч. 2: Расчет экономической эффективности инвестиционных проектов},
  publisher = {БГУИР},
  year =      {2002},
  author =    {А.В. Грицаи and А.А. Носенко}
}

@Book{econ_3,
  title =     {Технико-экономическое обоснование дипломных проектов: Метод. пособие для студ. всех спец. БГУИР. В 4-х ч. Ч. 4: Проекты программного обеспечения},
  publisher = {БГУИР},
  year =      {2006},
  author =    {В. А. Палицын},
  address =   {Минск},
  language =  {russian},
  owner =     {mstyura},
  pages =     {76},
  timestamp = {2013.03.03}
}

@Misc{pxp_about,
  title = {PXP Solutions [Электронный ресурс]},
  note =  {Режим доступа:~\url{http://www.pxp-solutions.com/about}.~--- Дата доступа: 26.03.2016}
}

@Book{retail_managment,
  title =     {Управление продовольственным магазином: семь шагов к успеху},
  publisher = {Издательство Гревцова},
  year =      {2007},
  author =    {А.И. Пожидаева}
}

@Standard{test_iso,
  title = {ISO/IEC 12207:2008. Информационные технологии. Процессы жизненного цикла программного обеспечения}
}

